十八區同一時間天台撒罷工文宣圖落街，有無得諗？

好似斃少咁派錢，
影響力夠大實上新聞，又可以避哂班藍絲，
但有無犯到法？

示意圖

支持

討論下

$1500XN

千五俾得過吖

屎橋

有咩壞處，話我地亂扔垃圾？

與其十八區 不如集中火力在以下地區
中環
金鐘
灣仔
銅鑼灣
鰂魚涌
九龍灣
觀塘
尖沙咀
旺角
以上全部都係香港嘅重點商業區
效果相信會更加震撼

幫手推下啊

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

好主意

推到多啲人睇到

空投宣傳單張
真係打仗噉

紙姐，唔算高空擲物掛？

概念上有得諗
法律上留畀專業人士答

推到有法律巴打入嚟

覺得可行性不錯
幫推

幫推幫推

推

等法律人士解答下有無問題

法律撚入來

跌左落地下有無人執

唔執都可以望下

起碼引起咗普通市民注意先！

我執咗張圖等大家轉圖形icon (FB, IG, whatsapp個啲)

轉icon嘅影響力可能會大過就咁share出去

好，多謝巴打

推上熱門一齊討論

要考慮天氣因素
唔可以喺落雨天做
要具體到人最多嘅位置
要諗做嘅時間
例如中區午膳時間就真係一流

多謝意見，我聽日都去中區貼連儂牆

推
一定做

幫手推

我可以幫手呀

罷工團結強心針方案